有冇人有backup何君堯勾結片？

何君堯勾結鄉黑，握手，同人講支持有曬片！有冇手足backup緊？